［突發］港豬末日！日本宣佈暫停港澳免簽證

頭香慶祝

港豬無得去日本

Bno呢

暴動了

係暫時性定永久無免簽?

應該都一樣.....

暫停

感謝黨

好明顯暫時啦

班自私閪點算

唔知李慧琼子會唔會去日本領事館示威, 反對暫停免簽證呢

而家仲有好多港豬去旅行，可能香港之後大爆發反而係旅行撚搞出黎

好波

暫時啦
除非奧運都執埋

旅遊保係咪冇得賠? 因為唔係唔畀你去

無免簽如果想去要點做

咁都係要簽證啫
又唔係唔俾入

之前ban特區護照啲國家除咗台灣都冇ban bno

港豬：政治唔關我事

而家關事未

咁次坐等日本比人話歧視

好多港豬可以趁機退票

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

佢哋唔識應機呀, 唔好逼佢哋啦

去到日本要隔14日 你有幾多大假

我係政治冷感呀hi

唔封關個後果就係畀人封關

港豬留番係香港啦乖乖地

我想永久多d

最好就特衰要visa, bno唔洗

改機票了

香港奧運代表，完蛋了

97後molamola

日本視bno為香港護照

罷去日本

咪申請簽證

咁點叫封呢

但隔離就無香港份？
本身係日本既香港人會點呢

點解你覺得佢會批

唔批或者突燈拖長嚟批
即係變相封關

隔離有埋香港份呀
集中營

冇得去日本 世界末日

香港都未禁日本
日本搶先禁

未去過日本,對呢個地方興趣不大.

有份
所有由支那香港澳門同韓國出發入境日本者要隔離14日

唔洗去旅行 正呀

多謝中國！

因為武漢肺炎 仲唔多謝中国
全世界欠佢一聲道謝呀

都唔撚去旅行啦. .除咗做野果班受影響.

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

共享支那人榮耀

暫停係唔係疫情完咗之後會免簽返

即時生效定9號之後？

呀!!!!!!!!!!

多謝林奠

中國共產賤種狗又成功爭取全球性瘟疫

感謝食蝙蝠的中國人

恭喜哂

好波。

共享中國人榮耀

暫停回鄉證

平機會快啲告佢歧視！

Nice

幾號開始？

哎喲

Goallllllll

查字典啦on9

可以申請簽證

今日先買完機票 咁快要 refund

共享中國人榮譽

世界末日啦，共產黨打到嚟啦。

yeahhhhhhh

港豬冇得去旅行

屌，星期日飛
都唔知點

可以搞港獨革命了

Bno撚又贏

港豬有福了

日本取消港澳旅客免簽證安排

人在熊本

申請簽證隔離十四日之後先開始訓練 有咩問題?

我上年未爆肺炎個陣買左機票 買L左6月機票

有機開實飛 去到再算

停免簽證，
但應該仲可以申請簽證啩。

支那呢

推

幾時實施啊？快d聽日好實行啦，一陣班港豬最後衝刺漏夜買曬機票走過去

老實講
日本而家先做野太遲喇
不過遲做好過唔做
相信奧運都好大機會取消

星期一先生效
可以繼續玩

唔至閱讀理解0分 直頭盲嘅

我去美國都要簽證，咁美國係咪又唔會批俾我，咁佢要我申請簽證係咪只係想厄我錢

Old news is so exciting

港共政府：日本政府做法幼稚，不切實際，唯恐天下不亂

on9

身在福崗北海道等地既港豬點返黎

好撚開心 終於搞鳩到班仆街港豬

做得好

而家唔暫停都冇人去啦

佢依家停你免簽咪就係因為唔想你去囉
所以你諗吓如果你係以旅遊原因申請簽證佢會唔會批比你啦

9號
林鄭式封關

抵死

真心希望永久，事實港豬＝支那人，對日本長遠百害而無一利，包括班拎bno但想偷偷地過去傳毒吸毒返嚟既垃圾

港豬末日

不如開盤賭班港豬會唔會暴動

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

去日本丫嗱

佢地不嬲都冇免簽證

爽啦屌 一齊留係香港

工作簽證點計

係 咁都好硬頸

大陸運動員有好多. .

香港被封，遲啲邊度都冇得去，攞1萬都冇得去旅行

港豬末日
去小轉日本 班崇日撚嗌晒救命

抵啦港豬

民建聯李慧瓊冇得去日本扮日本人

共產黨, 遙距殺咗好多人.

注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります。

睇情況
依加主要係指唔俾旅遊做目的去

bno多港豬你戇鳩？

五毛

你本身有嘅留學/工作簽證 應該冇問題

澳門無新增個案都封殺，正式融合中國一家親

用下你個閪腦啦

今年d 人無得去影櫻花啦

華記正撚樣條仆街係咪入唔到日本境啦

香港大把外國護照

有得去，要簽證啫

我4月仲book好左同我媽睇櫻花添🙈🙈

佢冇話封，
只係停免簽證啫。

無免簽證咁咪申請簽證
一唔係你想點呀
P牌都係on99

In BNO we trust
支那護照

係咪可以全數退機票了

去都要隔離14日
咪姐係叫你唔好嚟囉簡單啲

港豬聽到消息驚到完全唔識思考

攬炒成功

【Now新聞台】日本因應新型冠狀病毒疫情，決定下周一起，暫停對中國和南韓旅客發出簽證，並對中韓旅客實施兩周強制隔離，香港和澳門免簽證亦暫停。
日本法務大臣森雅子在社交網站指，日本政府決定暫停對香港和澳門的免簽證入境特別安排，至於已經向中國和南韓旅客發出的簽證亦會失效。

香港取消免簽證究竟係即時生效定係9號生效

歧視支那人是正常的

咁日本機票有無得賠錢

關澳門咩事

BNO可以免簽？

港豬暴走

一個中國原則

暫停已經係有暫時嘅意思

我有BC

睇下有無巴絲聽日出發就知

即係叫香港d人唔洗去旅行
去到仲要隔14日
邊有咁多假

好似2種都計香港

遮係一齊死？

睇你航空公司安排

老實想去日本隔離 有冇壽司食

已經好遲啦
俾你搶晒口罩至停

你憑咩 vip會員？

正

哈哈！年頭問過4月會唔會有大型遊行關於香港人冇得去日本旅行！

拍埋av。。。。。

攬炒埋港豬，好撚心涼，好爽！

港豬快啲多謝黨啦

拎留學簽證 受唔受影響

唔係
依度姐係話比你聽日本都當bno係香港護照
佢依家就係停香港護照免簽
所以正路就係會停埋bno

不嬲拎BNO定特衰去日本都係當你香港護照俾90日免簽證

日本啲隔離...真心冇病都變有病

都可以申請既
99%唔批旅行原因咁解

好野!
快D多謝黨，共享支那人的榮耀

香港出發都要隔離14日

澳門豬用葡萄牙護照🙈🙈
佢哋表示唔關我事

多謝黨

GG

台灣無事
因為台灣有封關

港豬你要怨就怨777 死不封關啦
痴埋支那就係咁架啦

啱
當你入到境又點
都係要送去集中營14日

好似話停到三月底 即係4月頭去既都無影響

屌 宜家擺明係因為疫情暫停免簽 你拎美國要申請簽證黎比做乜?

bno英國護照都唔夠葡國豬黎？？！

合理

其實1月爆緊都應該封中國關

美中和好未？

答我啦

澳門出發不論國籍都要隔離14日

小鳳姐很忙

成世人未去過

同問

幫人

冇中都變有中

6分鐘前 德國增56宗 日本增14宗

bno係英國護照

真係有個咁既遊行肯定大把人上街
利申: 好耐之前已買4月尾日本機票

以觀光為理由唔覺得佢會批簽證啦
如果咁都批得仲洗ban你免簽

用apec卡得唔得

台灣同韓國幾時停埋

暫定去到月尾咋喎

中国と韓国からの入国制限措置は、周知期間を置き、９日午前０時から運用を開始し、３月末まで実施する。

ロイター (): 中韓からの入国者抑制、2週間待機や航空機の到着制限＝首相.

就算用其他護照入到境都要隔離14日 加 唔搭得交通工具

口交部：強．烈．譴．責

香港護照拎留學簽證應該唔影響，但要隔離14日
不如問下領事館

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

真人？

d旅行社執笠未？

明明係大陸人播毒都屈到係香港人播毒
咩心態

世末

明知 總買機票

抵撚死

做得好！

利申：啱啱去完返嚟，短期唔會再去

日本因應新型冠狀病毒疫情，決定下周一起，暫停對中國和南韓旅客發出簽證，並對中韓旅客實施兩周強制隔離，香港和澳門免簽證亦暫停。

日本法務大臣森雅子在社交網站指，日本政府決定暫停對香港和澳門的免簽證入境特別安排，至於已經向中國和南韓旅客發出的簽證亦會失效。

正常,聯線埋五眼,邊D唔入得或入嚟即捉,係一目了然.

bno咪一樣要隔14日

攬炒

好彩有外國passport

港豬唔洗去了

港豬同藍絲都唔洗去了

香港出發一樣要隔14

世界末日啦

聽到呢個消息啲港豬個閪腦短晒路

又被封關

去到 不過去日本要隔離14天

其實無撚所謂 你地覺得得咪去申請VISA LO 再去到隔離14日
14日後咪出街玩LO

日本自己都被封

bno 又贏

見香港唔封日本 人地怕鳩咗你封鳩你大家唔駛洗

港豬未日，窮撚表示無影響，總括而言香港韓國出發一律十四日

賺積分，醒目

事實證明無日本去
香港豬都唔會暴動

窮L表示唔關我事

Chi9綫今日買機票

喺外國住，揸bno，咁會唔會去到？

星期日反而唔怕
星期一及打後先至受影響

9號起你拎BNO申請到visa嘅可以去

原來個措施只係去到3月底
差d 以為你地講一年
一個月唔去有幾閒班細蚊仔咁開心做咩

Lau name

岩啊

安全
但要有心理準備回程班機會被取消

暫停又唔係永遠
而家都唔多人去啦

記得才子話港女會暴動

有fd今日下午飛日本
有無人知今日飛個d會點

你以為啦

如果香港人自己都唔自律嘅話其實咪又係一樣

BNO港豬由天堂跌落地獄

如果奧運都執埋
日本應該會乜野狗屎垃圾都比免簽
吸人黎玩

廢登仔好波，平時開口埋口日落帝國，轉頭就想用英國護照，正一支那畜

死了

BNO唔係英國護照係乜

BNO 去到, 就出發玩7日.

真。港豬

得一本護照

上面有師兄話Bno好似都計你係香港護照，都要申請visa

Me too
Express

唔執都要改期掛
本身係就黎開始初賽

唔知頭唔知路唔好衝出嚟柒

但我覺得之後一定會延長

唔好咁啦

但如果一排都冇喺香港 憑護照禁人好on9姐

BNO都一視同仁喎？

封得好！

4月有復活節，大把生意呀
你估佢咁易肯停咩

3月中飛東京
仆街hkexpress仲未取消航班 好想佢退錢呀

咁九號打後離開日本都唔受影響？

等緊柒婆出嚟抽水
實隊人case多過香港,正苦强列呼籲市民咪L去日本,但記者一問同馬交比,即hang機要reboot

家下就嚟櫻花季
應該唔少人手上揸緊貨
仲未計算佢extend嘅機率
相信個市點都會一遍哀鴻
利申：響應呼籲，呢段自肅時期無持有任何機票/酒店booking

去轉加國再飛日本點睇

其實比你bno入到境都冇用
你由香港嚟，都係要送去集中營

日本當你係香港護照

在港日本人返日本都要隔離14日

澳門人用葡國護照就算上去飛機落到地，實要隔14日=趕絕觀光客

冇曬免簽證，應該冇乜人上到飛機，啲客機會十班變一班

14日內係香港都要隔離，你飛加拿大隔離14日先

澳門好無辜

真係英國簽發

應該封埋香港啦唔可以搞港獨呀嘛

你唔係由香港嚟嘅話，入到境應該唔洗隔離
但visa應該就要申請
因為日本佢一樣當bno係香港護照

無禁呀
係叫你去大使館申請簽證咋嘛

一開始香港停課係話停兩星期>3月中>4月頭>4月尾

求其寫住個時間先，如果瘟疫未完可以延長嘅

i seee

澳門咁乖仔
一個中国政策

但都未必批，如果你喺意大利住緊，揸bno，去日本駐意大利大使館申請簽證，唔通會批咩

你睇下你樓上啲留言

飛去玩一個月後先有機返黎

因為港澳去中國唔係用護照
唔可以用護照上有冇印仔嚟判斷條友係咪琴日由武漢返澳門，再今日由澳門飛東京

你咪戇鳩啦好冇

而家係非常時期呀死白癡

淋奠幾時封返人轉頭？

唔記得由香港出發去加拿大都要14日隔離添, 加拿大護照咁多免簽，去轉唔使隔離嘅國家再轉飛日本，不過如果簽發國係香港都應該會麻煩

唔識睇中文？咩叫做可能

支持 不推文

識唔識中文
我屌你老母呀

拎左working holiday visa既點算?

7咗，其他國家有dum印個wor

同武漢人一樣 港豬一定會 你放心

點解要咁大隻字打幾個粗口呢？ 因為嬲比人話做港豬？

末日

good

PK啦我六月去北海道啊

送都冇人嚟

淋病邊敢

去個旅行就港豬

而家咩時勢？

拎20日AL可以去到6日

延長咪唔去囉個個似d臭閪港女咁咩

又唔係成世人無去過 去少一次半次洗死咩

返到香港要唔要入火炭隔離

點會末日, 個個不知幾想停迫UO HX full refund, 港豬成最大贏家

啱啊

警嫂躁晒

買咗機票冇得飛，攞返啲錢有咩問題

利申：買咗五月 等緊full refund

咩時勢都會比連登仔話港豬架啦

未光復香港前去都係港豬啦

起碼延到去奧運前啦

香港有事俾支那搞嗰事個個國家就扮睇唔到
支那有事嗰事個個國家就當香港係支那一齊懲罰，明明香港人自已（唔係柒婆）已經盡力減到疫症無大爆發
香港係國際孤兒嗰然無錯

點解我睇定到...

架妹被武漢中出佐成個月，驗到已經懷孕兩三個禮拜先識得開始避孕。

岩岩退左酒店,機票貴過酒店,唔知有冇得退呢,快D取消啦

咩時勢去你哋都屌㗎啦

sad
依家諗住點

啱啱落機

個一萬蚊真係用黎俾香港人一年內只可以係香港食草用

當全世界捨棄香港 有幾多錢都無撚用

真係應驗 一個地方窮得只有錢一樣 道理

agent 只俾改唔俾取消
但我唔q想去丫
唉 頂佢

玩大佢 改到東京奧運日子先去 唔補錢

港豚

有冇機返

10號晚

721831

出左通知即日起至3月31日飛日本可以退錢

一日最衰都係佔中

係丫 但好似好多間agent都唔俾退

林鄭唔封關都係想繼續幫支共做白手套，點知變咗避孕套

97後既就唔係手足？日落狗先係手足？
收皮啦分化撚

冇得返鄉下

佢停免簽，但你已經有簽證，兩樣野黎。拎study visa應該到步後隔離你14日

（1）中国及び韓国に所在する日本国大使館又は総領事館で発給された一次・数次査証の効力を停止。

新簽暫時停入，已有在留卡相信比入，9號起入隔14日，利申唔保證解讀正確，聽日問領事館la

最好俾我見到班狗公平對待示威者

好波
有得退錢了

世界末日

如果4月1日去就唔洗隔離？

佢到時唔會延長先算

我本身人在日本，諗緊返唔返嚟